<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Fotografia policajnej stanice]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Osoba ~y~fotí stanicu~w~, porozprávajte sa s ňou, aby ste zistili prečo.]]></FURTHERINFORMATION>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Ahoj. Čo sa tu deje?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Nič. Vôbec nič.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Odlož kameru, rád by som hovoril s-]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Čo sa deje? Čo ťa sem priviedlo?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Nerobím nič nezákonné, prosím, nechaj ma tak.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Len sa snažím nadviazať rozhovor, aby som pochopil, čo sa deje.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ A ja sa len snažím robiť veci, ktoré sú úplne legálne.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Len by som sa s tebou rád porozprával.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Nepokúšajte sa porušovať moje práva na fotografovanie na verejnom majetku.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Dobrý deň, môžem sa spýtať, prečo fotíte stanicu?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Bolo to pre môj kanál sociálnych médií, je to v poriadku??]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Áno, je to legálne, len je dosť zvláštne, že to robíte tak dlho.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Rozumiem, už som skončil, takže idem ďalej.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Na zdravie, ďakujem.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
	<NOTIFICATION><![CDATA[Telefónne číslo bolo prijaté a začali sa prvé vyšetrovania. Ďakujem.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Dobrý deň, fotíte našu stanicu?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Naozaj to chceš vedieť?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Áno, prosím, pokračujte.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Uvedomujem si, ako hlúpo to hovorím, ale niekto s menom Jeff mi napísal SMS so žiadosťou.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ YÁno, pri spätnom pohľade to bola trochu povrchná vec.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Myslím, že obaja myslíme na to isté. Môžete mi dať ich číslo?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Myslím, že by si mal ísť domov a popremýšľať, s kým hovoríš.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Áno rozumiem. Prepáč za problémy.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
		<OUTCOME5>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Dobrý deň, fotíte našu stanicu?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Ahoj dôstojník! Som veľkým fanúšikom pohotovostných služieb a práce, ktorú robia. Práve som urobil pár fotiek vašej stanice, je to v poriadku?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Chápem, takže toto je nejaký koníček, ak správne zbieram?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Epresne tak! Chcel som byť policajtom, ale keď som bol na druhej strane stanice, vidíte, že to nevyšlo podľa plánu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ To je zaujímavé počuť, len som ťa chcel skontrolovať, aby som zistil, čo sa deje.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Môžem sa len ospravedlniť, že strácam čas, ale aj tak som dokončil svoje zábery, vyzerá to celkom dobre, keď to poviem sám.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Ani v najmenšom nie je problém, dúfam, že máte krásny zvyšok dňa.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspect:~w~ Tak teda idem. Možno sa niekedy v budúcnosti skrížime.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
</CALLOUT>


<!-- <![CDATA[]]> -->
