<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Самолёт в беде]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Самолёт~w~ будет выполнять ~y~"схему ожидания"~w~ несколько минут, прежде чем ~y~попытается совершить посадку~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Самолёт совершает ~r~аварийную посадку~w~ на ~y~{0}~w~. Направляйтесь к указанному месту и ожидайте дальнейших указаний.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Самолёту~w~ разрешено совершить ~r~аварийную посадку~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Код 4, ~g~самолёт благополучно приземлился~w~ на ~y~{0}~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Поговорите с ~y~пилотом~w~ и выясните обстоятельства произошедшего.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Самолёт приземлился. ~y~Поговорите с пилотом~w~ чтобы убедиться, что всё в порядке.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Мы ~r~не смогли заспавнить самолёт~w~. Пожалуйста перезапустите вызов или свяжитесь с командой поддержки.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Мы ~y~потеряли связь~w~ с радаром ~o~самолёта~w~. Попытайтесь установить с ~o~ним~w~ ~y~визуальный контакт~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Мы ~g~возобновили связь~w~ с радаром ~o~самолёта~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Самолёт~w~ ~r~разбился~w~. Пожалуйста, подождите, пока мы не направим вас к месту крушения. Как только окажетесь там, продолжайте так, как считаете нужным.]]></NOTIFICATION>
		<OTHER><![CDATA[Международный аэропорт Лос-Сантос]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[Аэродром Сэнди-Шорс]]></OTHER>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[У ~o~самолёта~w~ возникли ~y~неполадки с двигателем~w~. Направляйтесь на взлётно-посадочную полосу и подготовьтесь к его посадке.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо Офицер! Вам понравилась посадка?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Неплохо для того у кого дымится двигатель!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо, что пришли убедиться, что всё в порядке. Вам что-нибудь нужно?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вовсе нет, мы просто хотели быть рядом, на случай если вдруг что-то пойдет не так.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Мне придётся заставить своего механика взглянуть на двигатель. Если бы я продержался в воздухе еще несколько минут, не знаю смог бы я вообще сесть.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Мне придётся заставить своего механика взглянуть на двигатель. Если бы я продержалась в воздухе еще несколько минут, не знаю смогла бы я вообще сесть.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вы отлично справились. Я позволю вам позаботиться о своем самолёте, будьте осторожны.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо Офицер. Берегите себя и извините за беспокойство!]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Пассажир ~r~скончался~w~ на борту ~o~самолёта~w~. Поговорите с пилотом и выясните являются ли обстоятельства ~y~подозрительными~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Эй, Капитан. Можете рассказать мне, что произошло в воздухе?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Конечно... Я взял своего друга полетать и он просто потерял сознание посреди полёта.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Конечно... Я взяла своего друга полетать и он просто потерял сознание посреди полёта.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Что именно вы имеете в виду?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Я сосредоточился на полете, так как воздушное пространство сегодня очень оживленное, и, обернувшись, я обнаружил, что он не реагирует. После этого я совершил здесь аварийную посадку.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Я сосредоточилася на полете, так как воздушное пространство сегодня очень оживленное, и, обернувшись, я обнаружила, что он не реагирует. После этого я совершила здесь аварийную посадку.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Есть ли у вашего друга какие-либо медицинские заболевания, о которых он мог вам рассказать?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Честно говоря, мы никогда не говорили об этом. Я просто предположил, что он вполне здоров чтобы летать...]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Честно говоря, мы никогда не говорили об этом. Я просто предположила, что он вполне здоров чтобы летать...]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Теперь это место преступления, так что мне нужно будет провести расследование. Вы не против?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Да конечно, Офицер, я c вами полностью сотрудничаю.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
		<OTHER><![CDATA[~r~Ткань со следами хлороформа~w~]]></OTHER> 		<!--If the pilot murdered the passenger, these are the suspicious items we will plant on the pilot!-->
		<OTHER><![CDATA[~r~Следы удушения~w~]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~y~Подушка~w~]]></OTHER>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Самолёт~w~ готов ~y~взорваться в любую минуту~w~. Поговорите с пилотом и приступайте к эвакуации!]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Самолёт~w~ ~r~взорвался~w~. Продолжайте так, как считаете нужным.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вылазьте из самолёта и следуйте за мной! Быстрее!]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[У ~o~самолёта~w~ возникли ~y~неполадки с двигателем~w~, и ему необходимо совершить аварийную посадку. ~n~Сообщается, что ~r~взлётно-посадочная полоса заблокирована~w~. Очистите ее до того, как самолёт совершит посадку!]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Уберите автомобиль до того, как ~o~самолёт~w~ попытается приземлиться, а затем поговорите с пилотом~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Я был на волоске. Спасибо, что очистили полосу вовремя.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Я была на волоске. Спасибо, что очистили полосу вовремя.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Без проблем. Просто рад, что удалось убрать эту машину с отсюда. Как там самолёт?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Без проблем. Просто рада, что удалось убрать эту машину с отсюда. Как там самолёт?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Могло быть и лучше, проблема с двигателем сильно помешала мне. Хотя бы удалось благополучно приземлиться.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вы проделали чертовски хорошую работу, учитывая обстоятельства.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо, это всё часть работы я полагаю.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Определенно. Мы просто рады, что вы в безопасности. Вам нужна помощь?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Неа, мы справимся. Наземная команда уже в пути.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Ладно тогда. Если что-нибудь понадобится, сообщите нам.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Обязательно, еще раз спасибо за помощь, Офицер.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Экипаж ~o~самолёта~w~ сообщает о чрезвычайной ситуации из-за ~y~предполагаемого зайца~w~ на борту. Задержите самолёт после посадки.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Проверяем, ~y~не сбежал ли кто-нибудь из заключенных~w~ за последние 24 часа. Ожидайте.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Можем подтвердить, что за последние 24 часа из тюрьмы сбежал ~y~{0}~w~. Подозреваемый всё еще на свободе.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Нажмите ~y~{0}~w~ чтобы обыскать ~o~самолёт~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Здравствуйте, чем мы можем помочь?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Во время полёта я услышал какое-то шарканье в своём самолёте. И по звуку было похоже на животного.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Во время полёта я услышала какое-то шарканье в своём самолёте. И по звуку было похоже на животного.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Не оставляли ли вы свой самолёт без присмотра в последнее время?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Да, у меня нет ангара, поэтому я оставил его на несколько дней.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Да, у меня нет ангара, поэтому я оставила его на несколько дней.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Как вы думаете, что это может быть?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Ну, Офицер, у меня есть подозрения, что у меня на борту заяц. Я не хотел проверять, но если бы вы обыскали мой самолёт, я был бы вам благодарен.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Ну, Офицер, у меня есть подозрения, что у меня на борту заяц. Я не хотела проверять, но если бы вы обыскали мой самолёт, я была бы вам благодарна.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Дайте мне кое-что уточнить у Диспетчера.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Сейчас я обыщу ваш самолёт.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Не двигаться! Какого черта ты здесь делаешь?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~r~Заключенный:~w~ Ох, А-а... Я просто пытался кое-куда попасть. Послушайте, вы взяли не того человека.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~r~Заключенный:~w~ Ох, А-а... Я просто пыталась кое-куда попасть. Послушайте, вы взяли не того человека.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Хватит, ты не такой хитрожопый как думаешь. Мы знаем, кто ты.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Хватит, ты не такая хитрожопая как думаешь. Мы знаем, кто ты.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~r~Заключенный:~w~ Клянусь Офицер, я не хотел причинить никакого вреда. Мне просто нужен был выход.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~r~Заключенный:~w~ Клянусь Офицер, я не хотела причинить никакого вреда. Мне просто нужен был выход.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Выход? Что ж, ты его точно нашел. Бегать вокруг с ордером на арест - это путь обратно в камеру.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Выход? Что ж, ты его точно нашла. Бегать вокруг с ордером на арест - это путь обратно в камеру.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Заключенный:~w~ Пожалуйста, вы должны меня понять. Всё сложно.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ "Сложно" - не оправдание нарушению закона. Ты идешь со мной.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
	<OUTCOME5>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Экипаж ~o~самолёта~w~ сообщает о чрезвычайной ситуации из-за ~y~разбившегося иллюминатора~w~, произошедшего во время полета. Направляйтесь на взлётно-посадочную полосу и приготовьтесь к посадке самолёта.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Офицер, спасибо, что приехали. Это была чертовски удачная посадка.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Без проблем, Капитан. Нам сообщили о вашем иллюминаторе. Вы в порядке?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Ага, просто немного трясёт. У меня никогда не было, чтобы стекло так разлетелось во время полета.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вы прекрасно справились. Как вам удалось сохранять спокойствие?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Полагаю годы тренировок. Самое главное это не растеряться и благополучно приземлиться.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Ну, вы безусловно отлично справились. На всякий случай у нас экстренные службы были наготове. Рад, что они нам не понадобились.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Ну, вы безусловно отлично справились. На всякий случай у нас экстренные службы были наготове. Рада, что они нам не понадобились.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Я тоже. Спасибо за помощь, я ценю это.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ В любое время, Капитан. Для этого мы и здесь. Берегите себя, дайте нам знать, если понадобится что-нибудь еще.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
	<OUTCOME6>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Самолёт~w~ совершает аварийную посадку из-за ~y~плохих погодных условий~w~. Направляйтесь на взлётно-посадочную полосу и приготовьтесь к посадке самолёта.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Фуух, вот это приземление.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вы в порядке, Капитан? Этот ураган возник будто из ниоткуда.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Да. Метеорологический радар не передал всей полноты ситуации.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Вы проделали замечательную работу сев в целости и сохранности. Мы волновались за вас.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо Офицер. Я признателен вам за то, что вы были здесь, и убедились чтобы всё прошло гладко. На мгновение мне показалось, что всё идет наперекосяк.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Рад, что вы в безопасности. Дайте мне знать, если вам понадобится помощь.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Рада, что вы в безопасности. Дайте мне знать, если вам понадобится помощь.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо ещё раз. Я поговорю с УВД, как только буду готов к полету. Надеюсь, погода скоро наладится.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Пилот:~w~ Спасибо ещё раз. Я поговорю с УВД, как только буду готова к полету. Надеюсь, погода скоро наладится.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Держу кулаки. Берегите себя, Капитан, и еще раз, хорошая работа.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME6>
</CALLOUT>
<!-- <![CDATA[]]> -->
