<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Горящий автомобиль]]></CALLOUTMESSAGE>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Нажмите ~y~{0}~w~, чтобы ответить на звонок.]]></NOTIFICATION>
 		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Информатор закончил разговор~w~. Мы ввели в ваш ~g~GPS~w~ местоположение. Отправляйтесь туда.]]></NOTIFICATION>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~r~Угнанный автомобиль~w~ был замечен ~o~в огне~w~. Немедленно отправляйтесь на место происшествия.]]></FURTHERINFORMATION>
	
			<NOTIFICATION><![CDATA[Как только место происшествия будет расчищено, нажмите ~y~{0}~w~ чтобы установить GPS к дому владельца.]]></NOTIFICATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Сообщите ~p~владельцу~w~ ~y~{0}~w~, который живет поблизости.]]></NOTIFICATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Горящий автомобиль потушен. Направляемся к зарегистрированному владельцу.]]></NOTIFICATION>

	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Здравствуйте. Боюсь, у нас для вас плохие новости.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ О, нет! Что случилось?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ К сожалению, сегодня утром я присутствовал при возгорании автомобиля. Мы выяснили, что вы являетесь зарегистрированным владельцем автомобиля, который, как я полагаю, вы недавно объявили в угон?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Да... Я не могу поверить. Я просто в шоке. Значит, его украли, а затем подожгли?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Именно. У меня есть для вас кое-какая информация о том, что делать дальше. Надеюсь, это внесет необходимую ясность.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Большое спасибо. Если смотреть на это как на то, что стакан наполовину полн, то моя страховка должна покрыть это.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Рад слышать. Хорошего вам дня, мы свяжемся с вами и сообщим дальнейшие подробности.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~b~Вы:~w~ Рада слышать. Хорошего вам дня, мы свяжемся с вами и сообщим дальнейшие подробности.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Здравствуйте. Я здесь, чтобы сообщить вам кое-какие новости.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Это новости о моей машине, не так ли? И, судя по тому, что она не за вами, я кое о чём догадываюсь.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Боюсь, это так. Ранее сегодня был замечен горящий автомобиль, с сожалением сообщаю, что это был ваш автомобиль.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Серьёзно? Как это произошло?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ На данный момент мы не знаем точно, но, скорее всего, это сделанно умышленно. Вот некоторые подробности и меры, которые вам следует сейчас предпринять.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Что ж, спасибо. Моя страховка взлетит до небес.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Надеюсь они поймут, и ещё раз приношу свои соболезнования. Мы с вами свяжемся.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Извините? Здравствуйте, мне нужно с вами поговорить.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ О, что случилось?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Это насчёт вашего автомобиля. Ранее сегодня мы приняли вызов о горящем автомобиле. Мы выяснили что вы являетесь зарегистрированным владельцем и хотели сообщить вам об этом.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Точно? Вы уверены, что это была моя машина? Я не могу в это поверить! Я думал, что её угнали, а не сожгли дотла.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Точно? Вы уверены, что это была моя машина? Я не могу в это поверить! Я думала, что её угнали, а не сожгли дотла.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ На данный момент мы не знаем почему, но мы проводим расследование. Тем не менее, вам следует ознакомиться с некоторыми документами о том, что делать дальше. Вот они.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Жертва:~w~ Спасибо. Всё это случилось так быстро. Я надеюсь никто не пострадал, особенно если это было сделано намеренно.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ В самом деле, приятного вам дня. И если у вас возникнут еще вопросы, не стесняйтесь связаться с нами.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<EXTRA>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Здравствуйте. Чем я могу вам помочь?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Информатор:~w~ Послушай, у меня не так много времени, но я должен тебе кое-что сказать.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Простите, но кто вы?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Информатор:~w~ Не задавайте вопросов. Прямо сейчас будет подожжен автомобиль. Мне нужно, чтобы вы немедленно отправились туда!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Куда? И почему вы мне это рассказываете?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Информатор:~w~ Я отправил местонахождение на ваш мобильный. Кое-кто из моих знакомых совершили ошибку.. Они пытаются отомстить не тому человеку.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ О ком вы всё время говоришь? И зачем поджигать чью-то машину?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Информатор:~w~ Ошибку... они совершили ошибку.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Вы:~w~ Давайте помедленнее. Мне нужен общий контекст.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Информатор:~w~ Я наговорил слишком много... чёрт...]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</EXTRA>
</CALLOUT>
<!-- <![CDATA[]]> -->