<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Samolot w sytuacji awaryjnej]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ pozostanie w ~y~trasie oczekiwania~w~ przez kilka minut przed ~y~próbą lądowania~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Samolot wykonuje ~r~awaryjne lądowanie~w~ w ~y~{0}~w~. Udaj się do wyznaczonego miejsca lądowania i czekaj na dalsze instrukcje.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ otrzymał zgodę na ~r~awaryjne lądowanie~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Scena jest bezpieczna, ponieważ ~g~samolot wylądował bezpiecznie~w~ w ~y~{0}~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Podejdź do ~y~pilota~w~ i sprawdź, co się stało.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Samolot wylądował. ~y~Porozmawiaj z pilotem~w~, aby upewnić się, że wszystko jest w porządku.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nie udało nam się ~r~zespawnować samolotu~w~. Spróbuj ponownie wywołać wezwanie lub skontaktuj się z pomocą techniczną.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Zgubiliśmy ~y~kontakt~w~ z ~o~samolotem~w~ na radarze. Spróbuj nawiązać ~y~wizualny~w~ kontakt z ~o~samolotem~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Odzyskaliśmy ~g~kontakt~w~ z ~o~samolotem~w~ na radarze.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ ~r~rozbił się~w~. Czekaj, aż przekierujemy Cię do miejsca katastrofy. Po zlokalizowaniu postępuj według własnego uznania.]]></NOTIFICATION>
		<OTHER><![CDATA[Port lotniczy Los Santos]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[Port lotniczy Sandy Shores]]></OTHER>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ ma problemy z ~y~silnikiem~w~. Udaj się do miejsca lądowania i przygotuj się na lądowanie samolotu.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dziękuję oficerze! Jak ci się podobało lądowanie?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dziękuję pani oficer! Jak ci się podobało lądowanie?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Nieźle jak na kogoś z dymiącym silnikiem!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Cenię sobie, że przyszedłeś, aby upewnić się, że wszystko jest w porządku. Czy potrzebujesz czegoś?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Cenię sobie, że przyszłaś, aby upewnić się, że wszystko jest w porządku. Czy potrzebujesz czegoś?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Nie, chcieliśmy tylko tam być, na wypadek, gdyby coś poszło nie tak.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Muszę poprosić mojego mechanika, aby rzucił okiem na silnik. Gdybym był w powietrzu jeszcze kilka minut, nie wiem, czy bym zdołał bezpiecznie wylądować.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Muszę poprosić mojego mechanika, aby rzucił okiem na silnik. Gdybym była w powietrzu jeszcze kilka minut, nie wiem, czy bym zdołała bezpiecznie wylądować.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Dobrze Ci dzisiaj poszło. Pozwolę Ci zająć się swoim samolotem, bądź bezpieczny.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Dobrze Ci dzisiaj poszło. Pozwolę Ci zająć się swoim samolotem, bądź bezpieczna.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki oficerze. Dbaj o siebie i przepraszam za kłopot!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki pani oficer. Dbaj o siebie i przepraszam za kłopot!]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Pasażer ~r~zmarł~w~ na pokładzie ~o~samolotu~w~. Porozmawiaj z pilotem, aby ustalić, czy okoliczności są ~y~podejrzane~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Hej kapitanie. Czy możesz mi powiedzieć, co się stało w powietrzu?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Oczywiście... Zabrałem mojego przyjaciela na lot i nagle zemdlał w powietrzu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Oczywiście... Zabrałam mojego przyjaciela na lot i nagle zemdlał w powietrzu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Co dokładnie masz na myśli?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Byłem skupiony na lataniu, przestrzeń powietrzna była dzisiaj zatłoczona, a kiedy się odwróciłem, nie reagował. Wtedy wylądowałem awaryjnie tutaj.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Byłam skupiona na lataniu, przestrzeń powietrzna była dzisiaj zatłoczona, a kiedy się odwróciłam, nie reagował. Wtedy wylądowałam awaryjnie tutaj.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Czy twój przyjaciel ma jakieś problemy zdrowotne, o których ci mówił?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Szczerze mówiąc, nigdy o tym nie rozmawialiśmy. Po prostu zakładałem, że jest na tyle zdrowy, aby polecieć...]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Szczerze mówiąc, nigdy o tym nie rozmawialiśmy. Po prostu zakładałam, że jest na tyle zdrowy, aby polecieć...]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~To teraz jest miejsce zbrodni, więc będę musiał przeprowadzić śledztwo. Mam nadzieję, że rozumiesz?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~To teraz jest miejsce zbrodni, więc będę musiała przeprowadzić śledztwo. Mam nadzieję, że rozumiesz?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak, oczywiście, pomogę jak tylko będę mógł.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak, oczywiście, pomogę jak tylko będę mogła.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
		<OTHER><![CDATA[~r~Chusteczka z chloroformem]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~r~Ślady duszenia]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~y~Poduszka]]></OTHER>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ jest zagrożony ~y~eksplozją w każdej chwili~w~. Porozmawiaj z pilotem i przystąp do ewakuacji!]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ ~r~eksplodował~w~. Kontynuuj, jak uważasz za stosowne.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Wyjdź z samolotu i podążaj za mną! Szybko!]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ ma problemy z ~y~silnikiem~w~ i musi dokonać awaryjnego lądowania. ~n~Raporty mówią, że ~r~pas startowy jest zablokowany~w~. Oczyść go przed lądowaniem samolotu!]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Przesuń pojazd, zanim ~o~samolot~w~ spróbuje lądować, a potem porozmawiaj z pilotem~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Było blisko! Dzięki za oczyszczenie pasa startowego na czas.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Nie ma problemu. Cieszymy się, że mogliśmy usunąć ten pojazd z twojej drogi. Co z samolotem?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Mogło być gorzej, problemy z silnikiem uderzyły nas mocno. Udało mi się jednak bezpiecznie wylądować.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zrobiłeś cholernie dobrą robotę, biorąc pod uwagę okoliczności.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zrobiłaś cholernie dobrą robotę, biorąc pod uwagę okoliczności.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki, to chyba wszystko jest częścią pracy.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zdecydowanie. Dobrze, że jesteś bezpieczny. Czy potrzebujesz jakiejś pomocy?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zdecydowanie. Dobrze, że jesteś bezpieczna. Czy potrzebujesz jakiejś pomocy?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Nie, poradzimy sobie. Załoga naziemna jest już w drodze.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~W porządku. Jeśli potrzebujesz czegoś, daj nam znać.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak zrobię, dzięki jeszcze raz za twoją pomoc oficerze.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak zrobię, dzięki jeszcze raz za twoją pomoc pani oficer.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ zgłasza awarię z powodu ~y~podejrzenia pasażera na gapę~w~ na pokładzie. Zatrzymaj samolot po lądowaniu.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Sprawdzam, czy ~y~jakikolwiek więzień uciekł~w~ w ciągu ostatnich 24 godzin. Proszę czekać.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Potwierdzam, ~y~{0}~w~ uciekł z więzienia w ciągu ostatnich 24 godzin. Podejrzany jest nadal na wolności.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Naciśnij ~y~{0}~w~, aby przeszukać ~o~samolot~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Hej, jak możemy pomóc?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Podczas lotu słyszałem jakieś szelesty w moim samolocie. Brzmiało jak jakieś zwierzę.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Podczas lotu słyszałam jakieś szelesty w moim samolocie. Brzmiało jak jakieś zwierzę.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Czy zostawiałeś ostatnio swój samolot bez opieki?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Czy zostawiałaś ostatnio swój samolot bez opieki?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak, nie mam hangaru, więc zostawiłem go na kilka dni.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak, nie mam hangaru, więc zostawiłam go na kilka dni.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Jak myślisz, co to może być?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M" PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Cóż oficerze, podejrzewam, że mam na pokładzie pasażera na gapę. Nie chciałem sprawdzać, ale jeśli mógłbyś przeszukać mój samolot, byłbym wdzięczny.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F" PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Cóż oficerze, podejrzewam, że mam na pokładzie pasażera na gapę. Nie chciałam sprawdzać, ale jeśli mógłbyś przeszukać mój samolot, byłabym wdzięczna.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M" PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Cóż pani oficer, podejrzewam, że mam na pokładzie pasażera na gapę. Nie chciałem sprawdzać, ale jeśli mogłabyś przeszukać mój samolot, byłbym wdzięczny.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F" PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Cóż pani oficer, podejrzewam, że mam na pokładzie pasażera na gapę. Nie chciałam sprawdzać, ale jeśli mogłabyś przeszukać mój samolot, byłabym wdzięczna.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Pozwól mi tylko sprawdzić coś z Centralą.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Przeszukam teraz twój samolot.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Nie ruszaj się! Co tu robisz?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~r~Pasażer na gapę: ~w~Oh, eh... Tylko próbowałem dostać się gdzieś. Słuchaj, masz niewłaściwą osobę.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~r~Pasażerka na gapę: ~w~Oh, eh... Tylko próbowałam dostać się gdzieś. Słuchaj, masz niewłaściwą osobę.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Oszczędź sobie, nie jesteś tak sprytny, jak myślisz. Wiemy, kim jesteś.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Oszczędź sobie, nie jesteś tak sprytna, jak myślisz. Wiemy, kim jesteś.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M" PLAYER="M"><![CDATA[~r~Pasażer na gapę: ~w~Przysięgam oficerze, nie chciałem nikogo skrzywdzić. Po prostu nie miałem wyjścia.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F" PLAYER="M"><![CDATA[~r~Pasażerka na gapę: ~w~Przysięgam oficerze, nie chciałam nikogo skrzywdzić. Po prostu nie miałam wyjścia.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M" PLAYER="F"><![CDATA[~r~Pasażer na gapę: ~w~Przysięgam pani oficer, nie chciałem nikogo skrzywdzić. Po prostu nie miałem wyjścia.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F" PLAYER="F"><![CDATA[~r~Pasażerka na gapę: ~w~Przysięgam pani oficer, nie chciałam nikogo skrzywdzić. Po prostu nie miałam wyjścia.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Wyjścia? No na pewno znalazłeś jedno. Bieganie z nakazem aresztowania to droga z powrotem do celi.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Wyjścia? No na pewno znalazłaś jedno. Bieganie z nakazem aresztowania to droga z powrotem do celi.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~r~Pasażer na gapę: ~w~Proszę, musisz zrozumieć. To skomplikowane.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~r~Pasażerka na gapę: ~w~Proszę, musisz zrozumieć. To skomplikowane.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Skomplikowane czy nie. To nie usprawiedliwia łamania prawa. Idziesz ze mną.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
	<OUTCOME5>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ zgłasza awarię z powodu ~y~rozbitego okna~w~, które pękło podczas lotu. Udaj się do strefy lądowania i przygotuj się na lądowanie samolotu.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Oficerze! Dzięki za przybycie. To było jedno diabelskie lądowanie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Pani oficer! Dzięki za przybycie. To było jedno diabelskie lądowanie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Nie ma problemu kapitanie. Otrzymaliśmy zgłoszenie o twoim oknie. Wszystko w porządku?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak, jestem tylko trochę wstrząśnięty. Nigdy wcześniej nie zdarzyło mi się, żeby okno pękło w trakcie lotu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak, jestem tylko trochę wstrząśnięta. Nigdy wcześniej nie zdarzyło mi się, żeby okno pękło w trakcie lotu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Ale poradziłeś sobie dobrze. Jak udało ci się zachować spokój?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Ale poradziłaś sobie dobrze. Jak udało ci się zachować spokój?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Chyba lata treningu. Chodziło tylko o utrzymanie skupienia i bezpieczne lądowanie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zrobiłeś świetną robotę. Mieliśmy służby ratunkowe w pogotowiu na wszelki wypadek. Dobrze, że ich nie potrzebowaliśmy.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zrobiłaś świetną robotę. Mieliśmy służby ratunkowe w pogotowiu na wszelki wypadek. Dobrze, że ich nie potrzebowaliśmy.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki za twoją pomoc, doceniam to.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Po to tu jesteśmy kapitanie. Dbaj o siebie i daj nam znać, jeśli potrzebujesz czegoś jeszcze.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
	<OUTCOME6>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[~o~Samolot~w~ wykonuje awaryjne lądowanie z powodu ~y~złych warunków pogodowych~w~. Udaj się do strefy lądowania i przygotuj się na lądowanie samolotu.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Uff, to dopiero było lądowanie!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Wszystko w porządku kapitanie? Ta burza pojawiła się znikąd.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Tak. Radar pogodowy nie odzwierciedlił poziomu turbulencji na zewnątrz.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zrobiłeś niesamowitą robotę bezpiecznie lądując. Martwiliśmy się o ciebie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Zrobiłaś niesamowitą robotę bezpiecznie lądując. Martwiliśmy się o ciebie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki oficerze. Doceniam, że byłeś tutaj, aby upewnić się, że wszystko poszło gładko. Przez moment było naprawdę nieciekawie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F"><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki pani oficer. Doceniam, że byłaś tutaj, aby upewnić się, że wszystko poszło gładko. Przez moment było naprawdę nieciekawie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="M"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Cieszymy się, że jesteś bezpieczny. Daj mi znać, jeśli potrzebujesz pomocy w czymkolwiek.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET="F"><![CDATA[~b~Ty: ~w~Cieszymy się, że jesteś bezpieczna. Daj mi znać, jeśli potrzebujesz pomocy w czymkolwiek.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilot: ~w~Dzięki jeszcze raz. Porozmawiam z ATC, jak tylko będziemy gotowi do ruchu. Mam nadzieję, że pogoda szybko się poprawi.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Ty: ~w~Trzymamy kciuki. Dbaj o siebie kapitanie i jeszcze raz dobra robota.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME6>
</CALLOUT>
<!-- <![CDATA[]]> -->
