<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Požiar vozidla]]></CALLOUTMESSAGE>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Stlačením ~y~{0}~w~ prijmete tento hovor.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Informátor ukončil hovor~w~. Nasmerovali sme váš ~g~GPS~w~ na miesto. Zamierte tam.]]></NOTIFICATION>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Ukradnuté vozidlo bolo spozorované pri požiari. Okamžite sa dostavte na miesto činu.]]></FURTHERINFORMATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Po vymazaní scény stlačte ~y~{0}~w~ a nastavte GPS na domov majiteľa.]]></NOTIFICATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Informujte ~p~vlastníka~w~ ~y~{0}~w~, ktorý býva v blízkosti.]]></NOTIFICATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Požiar vozidla uhasený. Teraz smerujem do domu registrovaného majiteľa..]]></NOTIFICATION>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Ahoj. Obávam sa, že máme pre vás zlé správy.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim:~w~ Čo je to?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Bohužiaľ, dnes som sa zúčastnil požiaru auta. Vypátrali sme vás ako registrovaného vlastníka vozidla. Veril som, že si bol nedávno nahlásený ako ukradnutý?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim: ~w~Áno... neverím. Som v šoku. Takže to bolo ukradnuté a potom zapálené?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Presne tak. Mám tu pre vás pár informácií o tom, čo teraz robiť. Dúfajme, že to poskytne veľmi potrebné objasnenie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim:~w~ Ďakujem mnohokrát. Pri pohľade na poloplný pohár by to malo pokrývať moje poistenie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Dobré počuť. Prajeme pekný zvyšok dňa a my sa vám ozveme s ďalšími podrobnosťami.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Ahoj. Som tu, aby som vám oznámil nejaké novinky.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim:~w~ Sú to novinky týkajúce sa môjho vozidla, však? Podľa toho, že to nie je za vami, usudzujem, že ste to nikdy nenašli.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Obávam sa, že je to presné. Dnes skôr bolo spozorované horiace vozidlo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim: ~w~To je šokujúce. Ako sa to stalo?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ V tejto fáze to nevieme, aj keď pravdepodobne pôjde o nečestnú hru. Tu sú niektoré podrobnosti a kroky, ktoré by ste mali teraz podniknúť.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim:~w~ No dakujem. Moje poistenie prejde cez strechu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Dúfam, že to pochopili a ešte raz sa ospravedlňujem. Budeme v kontakte.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Ahoj. Som tu, aby som vám oznámil nejaké novinky.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim:~w~ Čo je to?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Obávam sa, že je to presné. Dnes skôr bolo spozorované horiace vozidlo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim: ~w~ Naozaj? Si si istý, že to bolo moje vozidlo? ja tomu neverím! Myslel som, že je to ukradnuté, nie spálené do chrumkava.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Príčinu momentálne nepoznáme, ale vyšetrujeme. Tu je však niekoľko dokumentov, ktoré by ste si mali prečítať o tom, čo robiť ďalej. Tu sú.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Victim:~w~ Ďakujem. Toto všetko sa udialo tak rýchlo. Dúfam, že sa nikomu nič nestalo, najmä ak to bolo úmyselne.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Naozaj prajem príjemný zvyšok dňa. A ak máte ďalšie otázky, neváhajte nás kontaktovať.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<EXTRA>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Ahoj. Ako ti môžem pomôcť?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informant:~w~ Počúvaj, nemám veľa času, ale musím ti niečo povedať.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Prepáč, kto si?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informant:~w~ Nepýtaj sa ma otázky. Vozidlo bude podpálené, práve teraz. Potrebujem, aby si tam hneď išiel!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Kde? A prečo mi to hovoríš?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informant:~w~ Poslal som miesto na váš mobil. Niekto koho poznám urobil chybu..snažia sa pomstiť nesprávnemu človeku.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Na koho sa stále odvolávaš? A prečo niekomu podpaľujú vozidlo?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informant:~w~ Chyby...urobili chybu.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~You:~w~ Spomaľme. Budem potrebovať nejaký kontext.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informant:~w~ Povedal som toho priveľa, sakra....]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</EXTRA>
</CALLOUT>
<!-- <![CDATA[]]> -->
