<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Avião em Perigo]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[O ~o~avião~w~ ficará em um ~y~padrão de espera~w~ por alguns minutos antes de ~y~tentar aterrissar~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Um avião está realizando um ~r~aterrissagem de emergência~w~ em ~y~{0}~w~. Dirija-se à área de pouso designada e aguarde novas instruções.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O ~o~avião~w~ agora está autorizado a tentar um ~r~aterrissagem de emergência~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[A cena está Código 4 pois o ~g~avião aterrissou com segurança~w~ em ~y~{0}~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Converse com o ~y~piloto~w~ e investigue a situação.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O avião pousou. ~y~Converse com o piloto~w~ para verificar se está tudo bem.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nós ~r~não conseguimos gerar o avião~w~. Tente o chamado novamente ou entre em contato com o suporte.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Perdemos ~y~contato~w~ com a ~o~posicionamento radar do avião~w~. Tente estabelecer um ~y~visual~w~ no ~o~avião~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Recuperamos ~g~contato~w~ com a ~o~posicionamento radar do avião~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O ~o~avião~w~ sofreu um ~r~acidente~w~. Por favor, aguarde enquanto o direcionamos para o local do acidente. Após localizar, continue conforme achar necessário.]]></NOTIFICATION>
		<OTHER><![CDATA[Aeroporto Internacional de Los Santos]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[Aeroporto de Sandy Shores]]></OTHER>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~o~avião~w~ está enfrentando ~y~problemas no motor~w~. Dirija-se à área de pouso e prepare-se para a aterrissagem do avião.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Obrigado, Oficial! O que achou da aterrissagem?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Nada mal para alguém com um motor fumegante!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Bem, agradeço por vir para garantir que tudo estivesse bem. Precisa de algo?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ De jeito nenhum, só queríamos estar lá caso algo desse errado.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Vou ter que chamar meu mecânico para dar uma olhada no motor. Se eu tivesse ficado no ar por mais alguns minutos, não sei se conseguiria pousar com segurança.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Você fez um bom trabalho hoje. Vou deixar você cuidar do seu avião, fique seguro.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Obrigado, Oficial. Cuide-se e desculpe pelo transtorno!]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um passageiro ~r~morreu~w~ a bordo de um ~o~avião~w~. Converse com o piloto para determinar se as circunstâncias são ~y~suspeitas~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá, Capitão. Pode me contar o que aconteceu no ar?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Claro... Eu estava fazendo um voo com meu amigo e ele simplesmente desmaiou no meio do voo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ O que exatamente você quer dizer?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Eu estava focado em voar porque o espaço aéreo estava movimentado hoje, e quando me virei, ele não estava respondendo. Então fiz uma aterrissagem de emergência aqui.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Seu amigo tem alguma condição de saúde que ele tenha te informado?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Honestamente, nunca conversamos sobre isso. Apenas presumi que ele estaria saudável o suficiente para voar...]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Isso é uma cena de crime agora, então vou precisar investigar. Está tudo bem?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Sim, claro, Oficial, você tem minha total cooperação.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
		<OTHER><![CDATA[~r~Pano de Cloroformio~w~]]></OTHER> <!-- Se o piloto matou o passageiro, esses são os itens suspeitos que colocaremos no piloto! -->
		<OTHER><![CDATA[~r~Marcas de Asfixia~w~]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~y~Travesseiro~w~]]></OTHER>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O ~o~avião~w~ está em risco de ~y~explodir a qualquer momento~w~. Converse com o piloto e proceda com a evacuação!]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O ~o~avião~w~ ~r~explodiu~w~. Continue conforme achar necessário.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Saia do avião e siga-me! Rápido!]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~o~avião~w~ está enfrentando ~y~problemas no motor~w~ e precisa fazer uma aterrissagem de emergência. ~n~Relatos indicam que a ~r~pista está bloqueada~w~. Desbloqueie-a antes que o avião pouse!]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Movimente o veículo antes que o ~o~avião~w~ tente pousar e então converse com o piloto~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Foi por um triz. Obrigado por liberar a pista a tempo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Sem problemas. Apenas feliz por termos conseguido retirar o veículo do seu caminho. Como está o avião?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Poderia ter sido pior, problemas no motor nos atingiram forte. Conseguimos aterrissar com segurança, porém.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Você fez um excelente trabalho dadas as circunstâncias.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Obrigado, faz parte do trabalho, suponho.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Definitivamente. Apenas estamos felizes por você estar seguro. Precisa de alguma assistência?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Não, vamos nos virar. Temos a equipe de solo a caminho.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Certo então. Se precisar de algo, avise-nos.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Farei isso, obrigado novamente pela ajuda, Oficial.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~o~avião~w~ está relatando uma emergência devido a um ~y~suposto passageiro clandestino~w~ a bordo. Prenda o passageiro ao aterrissar.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Verificando se ~y~algum prisioneiro escapou~w~ nas últimas 24 horas. Aguardando.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Podemos confirmar que um ~y~{0}~w~ escapou da prisão nas últimas 24 horas. O suspeito ainda está foragido.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Pressione ~y~{0}~w~ para fazer a busca no ~o~avião~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá, como podemos ajudar?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Enquanto eu estava voando, ouvi alguns barulhos no meu avião. E parecia um animal.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Você deixou seu avião sem supervisão recentemente?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Sim, não tenho um hangar, então o deixei fora por alguns dias.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ O que você acha que pode ser?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Bem, Oficial, tenho minhas suspeitas de que há um passageiro clandestino a bordo. Não quis verificar, mas se você puder fazer a busca, eu apreciaria.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Vou verificar algo com a Central.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Vou fazer a busca no seu avião agora.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Não se mova! O que você está fazendo aqui?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Passageiro Clandestino:~w~ Oh, uh... Eu só estava tentando ir para algum lugar. Olhe, você está enganado.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Pare com isso, você não é tão sorrateiro quanto pensa. Sabemos quem você é.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Passageiro Clandestino:~w~ Eu juro, Oficial, não tive más intenções. Eu só precisava de uma saída.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Uma saída? Bem, você certamente encontrou uma. Correr com um mandado na cabeça é um caminho de volta para as celas.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Passageiro Clandestino:~w~ Por favor, você tem que entender. É complicado.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Complicado não desculpa quebrar a lei. Você vai vir comigo.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
	<OUTCOME5>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~o~avião~w~ está relatando uma emergência devido a uma ~y~janela quebrada~w~ que ocorreu durante o voo. Dirija-se à área de pouso e prepare-se para a aterrissagem do avião.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Oficial, obrigado por estar aqui. Foi uma aterrissagem e tanto.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Sem problemas, Capitão. Recebemos o chamado sobre sua janela. Você está bem?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Sim, só um pouco abalado. Nunca tive uma janela quebrar assim no meio do voo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Você lidou muito bem. Como conseguiu manter a calma?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Anos de treinamento, eu acho. Foi tudo sobre manter o foco e nos trazer para baixo com segurança.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Bem, você fez um excelente trabalho. Tivemos serviços de emergência à disposição, caso precisássemos deles. Bom que não foi necessário.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Eu também. Obrigado pela ajuda, eu aprecio isso.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ A qualquer momento, Capitão. É para isso que estamos aqui. Cuide-se, e avise se precisar de mais alguma coisa.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
	<OUTCOME6>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~o~avião~w~ está fazendo uma aterrissagem de emergência devido a ~y~condições climáticas ruins~w~. Dirija-se à área de pouso e prepare-se para a aterrissagem do avião.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Ufa, foi uma aterrissagem e tanto.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Você está bem, Capitão? A tempestade apareceu do nada.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Sim. O radar meteorológico não fez justiça à turbulência lá fora.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Você fez um trabalho notável trazendo o avião para baixo com segurança. Estávamos preocupados com você.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Obrigado, Oficial. Agradeço por estar aqui para garantir que tudo corresse bem. Foi um momento crítico.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Fico feliz que esteja seguro. Avise se precisar de assistência com algo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Piloto:~w~ Obrigado novamente. Vou falar com o ATC assim que estivermos prontos para mover. Espero que o tempo melhore logo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Dedos cruzados. Cuide-se, Capitão, e bom trabalho novamente.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME6>
</CALLOUT>
