<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Fotografia da Delegacia de Polícia]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Uma pessoa está ~y~tirando fotos da delegacia~w~, fale com ela para descobrir o motivo.]]></FURTHERINFORMATION>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá. O que está acontecendo aqui?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Nada. Nada mesmo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Abaixe a câmera, eu gostaria de falar com-]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ O que está acontecendo? O que trouxe você aqui?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Eu não estou fazendo nada ilegal, por favor, me deixe em paz.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Eu só quero conversar para entender o que está acontecendo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ E eu estou apenas fazendo coisas que são perfeitamente legais.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Eu só gostaria de falar com você.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Não tente infringir meus direitos de fotografia em propriedade pública.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá, posso perguntar por que você está tirando fotos da delegacia?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Era para o meu canal de mídia social, tudo bem?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ É legal, sim, só achei um pouco estranho estar fazendo isso por tanto tempo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Entendi, já terminei agora, então vou seguir em frente.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Obrigado, tenha um bom dia.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Número de telefone recebido e as investigações iniciais foram iniciadas. Obrigado.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá, o que você está fazendo tirando fotos da delegacia?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Você realmente quer saber?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Sim, por favor, conte-me.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Eu percebo como parece estúpido dizer isso, mas alguém, com o nome de Jeff, me mandou uma mensagem pedindo para eu fazer isso.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Sim, olhando em retrospectiva, isso foi um pouco suspeito.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Acho que estamos pensando a mesma coisa. Pode me dar o número dele?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Acho melhor você ir para casa agora e pensar bem sobre com quem está falando.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Sim, entendi. Desculpe pelo incômodo.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
	<OUTCOME5>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá, o que você está fazendo tirando fotos da delegacia?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Olá, Oficial! Sou um grande fã dos serviços de emergência e do trabalho que eles fazem. Eu só estava tirando algumas fotos da sua delegacia, tudo bem?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Entendi, então isso é algum tipo de hobby, correto?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Exatamente! Eu queria ser policial, mas, estando do outro lado da delegacia, você pode ver que não deu certo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Isso é interessante, eu só queria verificar para entender o que estava acontecendo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Só posso pedir desculpas por ter tomado seu tempo, mas já terminei minhas fotos e, se posso dizer, ficaram muito boas.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Não há problema, espero que tenha um ótimo resto de dia.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Então vou indo. Talvez nos cruzemos em algum momento no futuro.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
</CALLOUT>
