<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Protesto]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~r~protesto está ocorrendo~w~ enquanto bloqueia a estrada. Aguarde mais instruções da Central.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O protesto agora ~r~escalou para violência.~n~~y~Responda com urgência.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Supervisione o protesto~w~ até que termine. Certifique-se de que continue de forma tranquila.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O protesto ocorreu ~g~sem escalonamento~w~, e está terminando agora.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O protesto está em andamento. Por favor, entre em contato com o ~o~principal manifestante.~w~]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Os manifestantes estão ~g~deixando o local~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Espectador:~w~ Oficial, isso é ridículo! Precisamos que o trânsito flua!]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Espectador:~w~ Eles estão bloqueando a estrada! Tire-os daqui! É inseguro.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Espectador:~w~ Oficial, eu te pedi para tirar eles do caminho!]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[~y~Espectador:~w~ Manifestantes que bloqueiam a estrada podem se danar!]]></NOTIFICATION>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito: ~w~Oficial, você está se juntando à causa?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Sobre o que é este protesto?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito: ~w~Acreditamos que a mudança climática está arruinando nosso país - e nosso governo precisa agir agora!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Desculpe, você precisa se mover. Se vocês estão protestando bloqueando uma estrada, precisam de autorização primeiro.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Mas por que? Estamos protestando por uma boa causa!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Este protesto não foi autorizado. Vocês não podem simplesmente bloquear a estrada.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~Eu falei para os outros sobre isso... mas eles não ouviram. Vou dizer a eles que precisamos ir embora.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Obrigado. Por favor, junte suas coisas para que o trânsito possa retomar.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Certo pessoal, o protesto acabou. Vamos embora agora.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito: ~w~Olha quem veio apoiar nosso protesto!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Por que vocês estão protestando?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito: ~w~Os preços dos alimentos estão nas alturas e estamos cansados! Vamos passar fome!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Este protesto não pode acontecer aqui, vocês estão colocando a segurança pública em risco.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~Não estamos interessados em nos mover, oficial. Esta é uma causa justa!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você: ~w~Preciso que vocês se movam, vocês estão protestando aqui ilegalmente.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~r~Suspeito:~w~ Oficial, não vamos nos mover! Vá incomodar outra pessoa.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
	</OUTCOME4>
</CALLOUT>
