<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Fogo em Veículo]]></CALLOUTMESSAGE>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Pressione ~y~{0}~w~ para aceitar esta chamada.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[O ~y~informante encerrou a chamada~w~. Roteamos o seu ~g~GPS~w~ para o local. Dirija-se para lá.]]></NOTIFICATION>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Um ~r~veículo roubado~w~ foi avistado ~o~em chamas~w~. Compareça ao local imediatamente.]]></FURTHERINFORMATION>
	
			<NOTIFICATION><![CDATA[Uma vez que a cena tenha sido limpa, pressione ~y~{0}~w~ para definir seu GPS para a casa do proprietário.]]></NOTIFICATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Informe o ~p~proprietário~w~ do ~y~{0}~w~ que vive nas proximidades.]]></NOTIFICATION>
			<NOTIFICATION><![CDATA[Fogo no veículo extinto. Indo para a casa do proprietário registrado.]]></NOTIFICATION>

	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá. Infelizmente, temos algumas notícias ruins para você.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Oh não! O que aconteceu?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Infelizmente, hoje mais cedo, atendemos a um chamado sobre um veículo em chamas. Rastreamos você como o proprietário registrado do veículo, que você recentemente reportou como roubado?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Sim... Eu não acredito. Estou em choque. Então foi roubado e depois incendiado?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Exatamente. Tenho algumas informações aqui sobre o que fazer agora. Espero que isso forneça alguma clarificação necessária.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Muito obrigado. Olhando pelo lado positivo, meu seguro deve cobrir isso.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Bom ouvir isso. Tenha um bom resto de dia, e entraremos em contato com mais detalhes.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá. Estou aqui para entregar algumas notícias para você.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ São notícias sobre meu veículo, não é? E, com base no fato de que não está atrás de você, eu posso adivinhar.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Isso mesmo, infelizmente. Hoje mais cedo, um veículo foi avistado em chamas, lamento informar que era o seu veículo.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Isso é chocante. Como isso aconteceu?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Neste momento, não sabemos, mas é provável que tenha sido um ato de vandalismo. Aqui estão alguns detalhes e etapas que você deve seguir agora.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Bem, obrigado. Meu seguro vai aumentar muito.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Esperamos que eles compreendam, e desculpe novamente. Estaremos em contato.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Com licença? Olá, eu só preciso falar com você.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Oh, o que está acontecendo?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ É sobre seu veículo. Hoje mais cedo, atendemos a um chamado sobre um veículo que estava em chamas. Rastreamos você como o proprietário registrado e queríamos te informar.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Sério? Você tem certeza de que era meu veículo? Eu não acredito! Eu pensei que tinha sido roubado, não queimado.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Não sabemos a causa no momento, mas estamos investigando. No entanto, aqui estão alguns papéis que você deve ler, sobre o que fazer a seguir. Aqui estão eles.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Vítima:~w~ Obrigado. Tudo aconteceu tão rápido. Espero que ninguém tenha se ferido, especialmente se foi intencional.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ De fato. Tenha um agradável resto de dia. E se você tiver mais perguntas, não hesite em entrar em contato.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<EXTRA>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Olá. Como posso ajudar?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informante:~w~ Ouça, eu não tenho muito tempo, mas há algo que preciso te contar.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Desculpe, quem é você?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informante:~w~ Não faça perguntas. Um veículo vai ser incendiado agora. Preciso que você vá até lá agora!]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Onde? E por que você está me dizendo isso?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informante:~w~ Enviou a localização para seu celular. Alguém que eu conheço cometeu um erro... eles estão tentando se vingar da pessoa errada.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Quem são essas pessoas que você está mencionando? E por que estão incendiando o veículo de alguém?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informante:~w~ Erros... eles cometeram um erro.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Você:~w~ Vamos desacelerar. Vou precisar de algum contexto.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Informante:~w~ Eu disse demais...merda....]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</EXTRA>
</CALLOUT>
