<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Avion en détresse]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ restera en ~y~attente~w~ pendant quelques minutes avant de ~y~tenter d'atterrir~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Un avion effectue un ~r~atterrissage d'urgence~w~ à ~y~{0}~w~. Rendez-vous à la zone d'atterrissage désignée et attendez de nouvelles instructions.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ est maintenant autorisé à tenter un ~r~atterrissage d'urgence~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[La scène est Code 4 car l'~g~avion a atterri en toute sécurité~w~ à ~y~{0}~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Parlez avec le ~y~pilote~w~ et enquêtez sur la situation.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'avion a atterri. ~y~Parlez au pilote~w~ pour vérifier que tout va bien.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous n'avons pas pu faire apparaître l'~r~avion~w~. Veuillez réessayer l'appel ou contacter le support.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous avons ~y~perdu le contact~w~ avec la position radar de l'~o~avion~w~. Essayez d'établir un ~y~contact visuel~w~ avec l'~o~avion~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous avons ~g~retrouvé le contact~w~ avec la position radar de l'~o~avion~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ s'est ~r~écrasé~w~. Veuillez patienter pendant que nous vous acheminons vers le site du crash. Une fois localisé, continuez comme bon vous semble.]]></NOTIFICATION>
		<OTHER><![CDATA[Aéroport international de Los Santos]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[Aérodrome de Sandy Shores]]></OTHER>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ rencontre des ~y~problèmes de moteur~w~. Rendez-vous à la zone d'atterrissage et préparez-vous pour l'atterrissage de l'avion.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci Officier ! Comment avez-vous trouvé l'atterrissage ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci Officière ! Comment avez-vous trouvé l'atterrissage ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas mal pour quelqu'un avec un moteur en feu !]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien, je vous remercie d'être venu vérifier que tout allait bien. Avez-vous besoin de quelque chose ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas du tout, nous voulions juste être là au cas où quelque chose tournerait mal.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je vais devoir faire vérifier le moteur par mon mécanicien. Si j'étais resté en l'air quelques minutes de plus, je ne sais pas si j'aurais pu le poser en toute sécurité.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je vais devoir faire vérifier le moteur par mon mécanicien. Si j'étais restée en l'air quelques minutes de plus, je ne sais pas si j'aurais pu le poser en toute sécurité.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez fait du bon travail aujourd'hui. Je vous laisse vous occuper de votre avion, restez prudent.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci Officier. Prenez soin de vous et désolé pour le désagrément !]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci Officière. Prenez soin de vous et désolé pour le désagrément !]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un passager est ~r~décédé~w~ à bord d'un ~o~avion~w~. Parlez avec le pilote pour déterminer si les circonstances sont ~y~suspectes~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Bonjour monsieur le pilote. Pouvez-vous me dire ce qui s'est passé en l'air ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Bonjour madame le pilote. Pouvez-vous me dire ce qui s'est passé en l'air ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Bien sûr... Je faisais voler mon ami et il s'est évanoui en plein vol.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Que voulez-vous dire exactement ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je me concentrais sur le vol car il y avais beaucoup d'avions dans le ciel aujourd'hui, puis d'un coup, je me suis retourné et il ne répondait plus. J'ai alors fait un atterrissage d'urgence ici.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je me concentrais sur le vol car il y avais beaucoup d'avions dans le ciel aujourd'hui, puis d'un coup, je me suis retournée et il ne répondait plus. J'ai alors fait un atterrissage d'urgence ici.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Votre ami a-t-il des problèmes de santé dont il vous a parlé ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Honnêtement, nous n'en avons jamais parlé. J'ai juste supposé qu'il serait assez en forme pour voler...]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ C'est maintenant une scène de crime, je vais devoir enquêter. Ça vous va ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui bien sûr Officier, vous avez ma pleine coopération.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui bien sûr Officière, vous avez ma pleine coopération.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
		<OTHER><![CDATA[~r~Chiffon de chloroforme~w~]]></OTHER> <!-- Si le pilote a assassiné le passager, ce sont les objets suspects que nous allons planter sur le pilote ! -->
		<OTHER><![CDATA[~r~Marques de suffocation~w~]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~y~Oreiller~w~]]></OTHER>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ risque d'~y~exploser à tout moment~w~. Parlez avec le pilote et procédez à l'évacuation !]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ a ~r~explosé~w~. Continuez comme bon vous semble.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Sortez de l'avion et suivez-moi ! Vite !]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ rencontre des ~y~problèmes de moteur~w~ et doit faire un atterrissage d'urgence. ~n~Les rapports indiquent que la ~r~piste est bloquée~w~. Débarrassez-la avant l'atterrissage de l'avion !]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Déplacez le véhicule avant que l'~o~avion~w~ ne tente d'atterrir puis parlez avec le pilote~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ C'était moins une. Merci d'avoir dégagé la piste à temps.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas de problème. Je suis content qu'on ait pu sortir ce véhicule de votre chemin. Comment se porte l'avion ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas de problème. Je suis contente qu'on ait pu sortir ce véhicule de votre chemin. Comment se porte l'avion ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Ça aurait pu être pire, les problèmes de moteur nous ont frappés fort. On a réussi à atterrir en toute sécurité cependant.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez fait un sacré boulot vu les circonstances.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci, c'est tout dans le cadre du travail, je suppose.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Tout à fait. Nous sommes juste contents que vous soyez en sécurité. Avez-vous besoin d'aide ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Non, on va gérer. Notre équipe au sol est en route.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Très bien. Si vous avez besoin de quoi que ce soit, faites-le nous savoir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je le ferai, merci encore pour votre aide, Officier.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je le ferai, merci encore pour votre aide, Officière.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ signale une urgence en raison d'un ~y~passager clandestin présumé~w~ à bord. Interceptez l'avion à son atterrissage.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous vérifions si ~y~des prisonniers se sont échappés~w~ au cours des dernières 24 heures. Veuillez patienter.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous pouvons confirmer qu'un ~y~{0}~w~ s'est échappé de prison au cours des dernières 24 heures. Le suspect est toujours en fuite.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Appuyez sur ~y~{0}~w~ pour fouiller l'~o~avion~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Bonjour, comment pouvons-nous vous aider ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Pendant que je volais, j'ai entendu des bruits dans mon avion. Ça ressemblait à un animal.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Avez-vous laissé votre avion sans surveillance récemment ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui, je n'ai pas de hangar, donc je l'ai laissé dehors pendant quelques jours.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Que pensez-vous que cela pourrait être ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M" TARGET = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien Officier, je soupçonne d'avoir un passager clandestin à bord. Je n'ai pas voulu vérifier, mais si vous pouvez fouiller mon avion, je vous en serais reconnaissant.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F" TARGET = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien Officière, je soupçonne d'avoir un passager clandestin à bord. Je n'ai pas voulu vérifier, mais si vous pouvez fouiller mon avion, je vous en serais reconnaissante.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M" TARGET = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien Officier, je soupçonne d'avoir un passager clandestin à bord. Je n'ai pas voulu vérifier, mais si vous pouvez fouiller mon avion, je vous en serais reconnaissante.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F" TARGET = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien Officière, je soupçonne d'avoir un passager clandestin à bord. Je n'ai pas voulu vérifier, mais si vous pouvez fouiller mon avion, je vous en serais reconnaissant.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Laissez-moi vérifier quelque chose avec le Central.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Je vais fouiller votre avion maintenant.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Ne bougez pas ! Que faites-vous ici ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ Oh, euh... Je cherchais juste un moyen de transport. Écoutez, vous vous trompez de personne.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~r~Passagère clandestine :~w~ Oh, euh... Je cherchais juste un moyen de transport. Écoutez, vous vous trompez de personne.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Ne cherchez pas à nier, vous n'êtes pas aussi discret que vous le pensez. Nous savons qui vous êtes.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M" PLAYER = "M"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ Je vous jure Officier, je ne voulais pas faire de mal. Je cherchais juste un moyen de sortir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F" PLAYER = "F"><![CDATA[~r~Passagère clandestine :~w~ Je vous jure Officière, je ne voulais pas faire de mal. Je cherchais juste un moyen de sortir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F" PLAYER = "M"><![CDATA[~r~Passagère clandestine :~w~ Je vous jure Officier, je ne voulais pas faire de mal. Je cherchais juste un moyen de sortir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M" PLAYER = "F"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ Je vous jure Officière, je ne voulais pas faire de mal. Je cherchais juste un moyen de sortir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Un moyen de sortir ? Eh bien, vous avez certainement trouvé. Courir avec un mandat d'arrêt sur la tête est un moyen de retourner en cellule.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ S'il vous plaît, vous devez comprendre. C'est compliqué.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~r~Passagère clandestine :~w~ S'il vous plaît, vous devez comprendre. C'est compliqué.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Compliqué ne justifie pas de violer la loi. Vous venez avec moi.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
	<OUTCOME5>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ signale une urgence en raison d'une ~y~fenêtre brisée~w~ survenue en vol. Rendez-vous à la zone d'atterrissage et préparez-vous pour l'atterrissage de l'avion.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Officier, merci d'être là. C'était un atterrissage difficile.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Officière, merci d'être là. C'était un atterrissage difficile.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas de problème, monsieur le pilote. Nous avons reçu l'appel concernant votre fenêtre. Vous allez bien ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas de problème, madame le pilote. Nous avons reçu l'appel concernant votre fenêtre. Vous allez bien ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui, juste un peu secoué. Je n'ai jamais eu une fenêtre qui éclate comme ça en plein vol.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui, juste un peu secouée. Je n'ai jamais eu une fenêtre qui éclate comme ça en plein vol.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous l'avez bien géré. Comment avez-vous réussi à rester calme ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Des années d'entraînement, je suppose. Il s'agissait de rester concentré et de nous faire atterrir en toute sécurité.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez vraiment fait un excellent travail. Nous avions les services d'urgence en attente juste au cas où. Heureux de ne pas avoir eu besoin d'eux.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez vraiment fait un excellent travail. Nous avions les services d'urgence en attente juste au cas où. Heureuse de ne pas avoir eu besoin d'eux.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Moi aussi. Merci pour votre aide, j'apprécie.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Toujours là, monsieur le pilote. C'est ce que nous faisons. Prenez soin de vous, faites-nous savoir si vous avez besoin de quelque chose d'autre.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Toujours là, madame le pilote. C'est ce que nous faisons. Prenez soin de vous, faites-nous savoir si vous avez besoin de quelque chose d'autre.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
	<OUTCOME6>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ fait un atterrissage d'urgence en raison de ~y~mauvaises conditions météorologiques~w~. Rendez-vous à la zone d'atterrissage et préparez-vous pour l'atterrissage de l'avion.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Ouf, c'était tout un atterrissage.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Ça va, monsieur le pilote ? Cette tempête est apparue de nulle part.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Ça va, madame le pilote ? Cette tempête est apparue de nulle part.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui. Le radar météo ne rendait pas justice aux turbulences.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez fait un travail remarquable pour nous poser en sécurité. Nous étions inquiets pour vous.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci Officier. J'apprécie que vous soyez là pour garantir que tout se passe bien. C'était tendu pendant un moment.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci Officière. J'apprécie que vous soyez là pour garantir que tout se passe bien. C'était tendu pendant un moment.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M" TARGET "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Heureux que vous soyez en sécurité. Faites-nous savoir si vous avez besoin d'aide pour quelque chose.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F" TARGET "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Heureuse que vous soyez en sécuritée. Faites-nous savoir si vous avez besoin d'aide pour quelque chose.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "M" TARGET "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Heureux que vous soyez en sécuritée. Faites-nous savoir si vous avez besoin d'aide pour quelque chose.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER = "F" TARGET "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Heureuse que vous soyez en sécurité. Faites-nous savoir si vous avez besoin d'aide pour quelque chose.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci encore. Je parlerai au contrôle de la circulation aérienne une fois que nous serons prêts à bouger. Espérons que le temps se calme bientôt.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "M"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Croisons les doigts. Prenez soin de vous monsieur le pilote et encore bravo pour votre performance.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE TARGET = "F"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Croisons les doigts. Prenez soin de vous madame le pilote et encore bravo pour votre performance.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME6>
</CALLOUT>
<!-- <![CDATA[]]> -->