<CALLOUT>
	<GENERAL>
		<CALLOUTMESSAGE><![CDATA[Avion en détresse]]></CALLOUTMESSAGE>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ restera en ~y~attente dans les airs~w~ pendant quelques minutes avant de ~y~tenter un atterrissage~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Un avion effectue un ~r~atterrissage d'urgence~w~ à ~y~{0}~w~. Rendez-vous dans la zone d'atterrissage désignée et attendez les instructions.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ est maintenant autorisé à tenter un ~r~atterrissage d'urgence~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Fin d'intervention : ~g~l'avion a atterri sans encombre~w~ à ~y~{0}~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Parlez au ~y~pilote~w~ et enquêtez sur la situation.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'avion a atterri. ~y~Parlez au pilote~w~ pour vérifier que tout va bien.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous n'avons pas pu ~r~générer l'avion~w~. Veuillez réessayer ou contacter le support.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous avons ~y~perdu le contact~w~ avec la position radar de l'~o~avion~w~. Essayez d'établir un ~y~contact visuel~w~ avec l'~o~avion~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous avons ~g~rétabli le contact~w~ avec la position radar de l'~o~avion~w~.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[L'~o~avion~w~ s'est ~r~écrasé~w~. Veuillez patienter pendant que nous vous guidons vers le site du crash. Une fois sur place, agissez comme vous le jugez nécessaire.]]></NOTIFICATION>
		<OTHER><![CDATA[Aéroport international de Los Santos]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[Piste d'atterrissage de Sandy Shores]]></OTHER>
	</GENERAL>
	<OUTCOME0>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ rencontre des ~y~problèmes de moteur~w~. Rendez-vous sur la zone d'atterrissage et préparez-vous à son arrivée.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci, monsieur l'agent ! Qu'avez-vous pensé de l'atterrissage ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci, madame l'agent ! Qu'avez-vous pensé de l'atterrissage ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas mal pour quelqu'un avec un moteur qui fume !]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="appreciative"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ J'apprécie vraiment que vous soyez venu vérifier que tout allait bien. Avez-vous besoin de quelque chose ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas du tout, nous voulions juste être là au cas où quelque chose tournerait mal.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="concerned"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je vais devoir demander à mon mécanicien de jeter un œil au moteur. Si j'étais resté en l'air quelques minutes de plus, je ne sais pas si j'aurais pu atterrir en toute sécurité.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez fait du bon travail aujourd'hui. Je vous laisse vous occuper de votre avion, prenez soin de vous.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci, monsieur l'agent. Prenez soin de vous, et désolé pour le dérangement !]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci, madame l'agent. Prenez soin de vous, et désolé pour le dérangement !]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME0>
	<OUTCOME1>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un passager est ~r~décédé~w~ à bord d'un ~o~avion~w~. Parlez avec le pilote pour déterminer si les circonstances sont ~y~suspectes~w~.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Bonjour Capitaine. Pouvez-vous me dire ce qui s'est passé en vol ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="sad"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Bien sûr… Je faisais voler mon ami et il s'est évanoui en plein vol.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Que voulez-vous dire exactement ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="stressed"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Je me concentrais sur le pilotage parce que l'espace aérien était très chargé aujourd'hui, puis je me suis retourné et il ne répondait plus. J'ai alors effectué un atterrissage d'urgence ici.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Est-ce que votre ami avait des problèmes de santé dont il vous aurait parlé ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="guilty"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Honnêtement, on n'en a jamais parlé. J'ai juste supposé qu'il était assez en forme pour voler…]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Il s'agit maintenant d'une scène de crime, je vais devoir enquêter. Ça vous va ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="cooperative"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui bien sûr monsieur l'agent, vous avez toute ma coopération.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="cooperative"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui bien sûr madame l'agent, vous avez toute ma coopération.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
		<OTHER><![CDATA[~r~Chiffon avec chloroforme~w~]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~r~Traces de suffocation~w~]]></OTHER>
		<OTHER><![CDATA[~y~Oreiller~w~]]></OTHER>
	</OUTCOME1>
	<OUTCOME2>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Le ~o~avion~w~ risque d'~y~exploser à tout moment~w~. Parlez avec le pilote et procédez à l'évacuation !]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Le ~o~avion~w~ a ~r~explosé~w~. Poursuivez comme vous le jugez nécessaire.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE EMOTION="urgent"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Sortez de l'avion et suivez-moi ! Vite !]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME2>
	<OUTCOME3>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ a des ~y~problèmes de moteur~w~ et doit effectuer un atterrissage d'urgence. ~n~Des rapports indiquent que la ~r~piste est bloquée~w~. Dégagez-la avant l'atterrissage de l'avion !]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Déplacez le véhicule avant que ~o~l'avion~w~ tente d'atterrir, puis parlez au pilote~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ C'était moins une. Merci d'avoir dégagé la piste à temps.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Aucun problème. Heureux d'avoir pu déplacer ce véhicule. Comment va l'avion ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Ça aurait pu être pire, la panne moteur nous a frappés fort. Mais on a réussi à atterrir en sécurité.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez fait du super boulot vu les circonstances.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="modest"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci, ça fait partie du métier j'imagine.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Absolument. On est juste contents que vous soyez sains et saufs. Vous avez besoin d'aide ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="confident"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Non, on va s'en sortir. L'équipe au sol est en route.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Parfait. Si jamais vous avez besoin de quoi que ce soit, faites-nous signe.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ On n'y manquera pas, merci encore pour votre aide, monsieur l'agent.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="grateful"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ On n'y manquera pas, merci encore pour votre aide, madame l'agent.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME3>
	<OUTCOME4>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ signale une urgence en raison d'un ~y~passager clandestin présumé~w~ à bord. Interceptez l'avion à l'atterrissage.]]></FURTHERINFORMATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Recherche en cours pour vérifier si ~y~des prisonniers se sont échappés~w~ au cours des dernières 24 heures. Restez en attente.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Nous confirmons qu'un(e) ~y~{0}~w~ s'est échappé(e) de prison au cours des dernières 24 heures. Le suspect est toujours en fuite.]]></NOTIFICATION>
		<NOTIFICATION><![CDATA[Appuyez sur ~y~{0}~w~ pour fouiller l'~o~avion~w~.]]></NOTIFICATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Bonjour, comment pouvons-nous vous aider ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="nervous"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Pendant que je volais, j'ai entendu des bruits suspects dans mon avion. On aurait dit un animal.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Avez-vous laissé votre avion sans surveillance récemment ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="guilty"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui, je n'ai pas de hangar donc je l'ai laissé dehors pendant quelques jours.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ À quoi pensez-vous que cela pourrait être dû ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="suspicious"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien, monsieur l'agent, je soupçonne qu'un passager clandestin soit à bord. Je n'ai pas voulu vérifier, mais si vous pouvez fouiller mon avion, je vous en serais reconnaissant.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="suspicious"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Eh bien, madame l'agent, je soupçonne qu'un passager clandestin soit à bord. Je n'ai pas voulu vérifier, mais si vous pouvez fouiller mon avion, je vous en serais reconnaissant.]]></DIALOGUE>		
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Laissez-moi vérifier quelque chose avec la centrale.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Je vais maintenant fouiller votre avion.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="angry"><![CDATA[~b~Vous :~w~ Ne bougez pas ! Que faites-vous ici ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="defensive"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ Oh, euh… J'essayais juste d'aller quelque part. Écoutez, vous faites erreur.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Ça suffit, vous n'êtes pas aussi discret que vous le pensez. Nous savons qui vous êtes.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="persistent"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ Je vous jure, monsieur l'agent, je ne voulais faire de mal à personne. J'avais juste besoin d'un moyen de partir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="persistent"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ Je vous jure, madame l'agent, je ne voulais faire de mal à personne. J'avais juste besoin d'un moyen de partir.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Un moyen de partir ? Eh bien, vous en avez trouvé un. Courir avec un mandat sur le dos, c'est un aller simple pour la cellule.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="sad"><![CDATA[~r~Passager clandestin :~w~ S'il vous plaît, vous devez comprendre. C'est compliqué.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Compliqué ou pas, ça n'excuse pas d'enfreindre la loi. Vous venez avec moi.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME4>
	<OUTCOME5>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ signale une urgence en raison d'une ~y~vitre brisée~w~ survenue en plein vol. Rendez-vous dans la zone d'atterrissage et préparez-vous pour l'atterrissage de l'appareil.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ monsieur l'agent, merci d'être là. Cet atterrissage était vraiment mouvementé.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ madame l'agent, merci d'être là. Cet atterrissage était vraiment mouvementé.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Pas de problème, Capitaine. Nous avons reçu l'appel concernant votre vitre. Vous allez bien ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="shaken"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui, juste un peu secoué. Je n'ai jamais eu une vitre qui éclate comme ça en plein vol.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous vous en êtes bien sorti, en tout cas. Comment avez-vous fait pour rester calme ?]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Des années d'entraînement, j'imagine. Il fallait juste rester concentré et nous faire atterrir en sécurité.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Eh bien, vous avez vraiment fait du bon travail. Les services d'urgence étaient en attente au cas où. Heureusement, ils n'ont pas été nécessaires.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Moi aussi. Merci pour votre aide, je vous en suis reconnaissant.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Quand vous voulez, Capitaine. C'est pour ça que nous sommes là. Prenez soin de vous, et faites-nous signe si vous avez besoin de quoi que ce soit.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME5>
	<OUTCOME6>
		<FURTHERINFORMATION><![CDATA[Un ~o~avion~w~ effectue un atterrissage d'urgence en raison de ~y~mauvaises conditions météorologiques~w~. Rendez-vous sur la zone d'atterrissage et préparez-vous à l'arrivée de l'avion.]]></FURTHERINFORMATION>
		<DIALOGUES>
			<DIALOGUE EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Ouf, cet atterrissage n'était pas de tout repos.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Tout va bien Capitaine ? Cette tempête est sortie de nulle part.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Oui. Le radar météo n'a pas vraiment reflété la turbulence qu'il y avait là-haut.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Vous avez fait un travail remarquable en posant l'appareil en toute sécurité. Nous étions inquiets pour vous.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="M" EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci monsieur l'agent. Je vous suis reconnaissant d'être là pour que tout se passe bien. Il y a eu un moment critique.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE PLAYER="F" EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci madame l'agent. Je vous suis reconnaissant d'être là pour que tout se passe bien. Il y a eu un moment critique.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ Heureux que vous soyez sain et sauf. Faites-moi savoir si vous avez besoin d'aide.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE EMOTION="relieved"><![CDATA[~y~Pilote :~w~ Merci encore. Je contacterai le contrôle aérien dès qu'on sera prêts à bouger. Espérons que le temps s'améliore bientôt.]]></DIALOGUE>
			<DIALOGUE><![CDATA[~b~Vous :~w~ On croise les doigts. Prenez soin de vous Capitaine, et encore bravo.]]></DIALOGUE>
		</DIALOGUES>
	</OUTCOME6>
</CALLOUT>
